《社交網絡》《白宮群英》編劇Aaron Sorkin 最新作《芝加哥七人案》預告

《芝加哥七人案：驚世審判》由艾倫索金編劇執導，的故事背景設定在 1968 年的美國，當時民主黨在伊利諾州芝加哥召開全國代表大會，期間有七名社會運動人士因反越戰所發起的示威行動而遭到逮捕，並面臨到各式各樣的指控。

豪華的演出卡司包括薩夏拜倫科恩（Sacha Baron Cohen）、艾迪瑞德曼（Eddie Redmayne）、米高基頓（Micheal Keaton）、馬克瑞蘭斯（Mark Rylance）、喬瑟夫高登李維（Joseph Gordon-Levitt）、葉海亞阿巴杜馬汀二世（Yahya Abdul-Mateen II）、傑瑞米史壯（Jeremy Strong）等，預計 10 月 16 日全球同步上線。

今年Netflix 咁多正野
I'm Thinking of Ending Things
Mank
Pieces of a Women

近期有邊套netflix oringinal嘅戲係ok?

我自己就幾中意我想結束這一切

呢套唔關netflix事 純粹上架
本身係paramount做發行

呢套諗住係戲院睇
而家變咗上Netflix